只有一張卡準時還錢點解信貸評級都只係c?

我仲係學生，信貸評級對我冇咩特別
但我好奇去CHECK，點解得一張卡冇欠過卡數每次都準時還錢都係C既
咁點先A到

因為你仲係學生

無啦啦做乜check
Check都會扣分

唔係掛
佢話唔扣架wo

借過錢又準時還晒先會高分

有冇人係咁刷grade?

原來係咁
咁a同b好似仲廢過c wo咁

我A 幾張信用卡準時還

金融機構check先扣
自己check唔扣
好似係

評好低係咪唔會有借錢電話打比我

當然啦，只係我好好奇人地話好多卡/遲交好多數只C
我一張卡又準時交又係C所以覺得好神奇

咁講真個句C係唔係正常? 第時真係有首期借錢係唔係都OK

白紙一張又點證明你還款能力?
所以冇借過錢咪C囉，完全冇問題既

現時學生，曾經擁有14張信用卡，評級係A

按揭唔睇評級
主要睇抵押品

P LOAN先睇評級

想知點check

上個網都懶

我已成功獲得我的信貸報告。你也立即下載吧！

推廣編碼: SBMTT7T

你可以去呢度down app check